點解腳踭有d皮唔同色

圖中見到有d皮白d嘅，摸落一樣質地，一定唔係硬皮，有冇人知點解會咁